{
  "Ship Girls Info": "舰娘信息",
  "Show detailed information of all owned ship girls": "提供已有舰娘详细信息查看",
  "Sort Order Setting": "排序设置",
  "Sort By": "排序规则",
  "ID": "ID",
  "Class": "舰种",
  "Name": "舰名",
  "Level": "等级",
  "Cond": "状态",
  "Firepower": "火力",
  "Torpedo": "雷装",
  "AA": "对空",
  "Armor": "装甲",
  "Luck": "幸运",
  "Evasion": "回避",
  "ASW": "对潜",
  "LOS": "索敌",
  "Repair": "修理",
  "Descending": "降序",
  "Ascending": "升序",
  "Filter Setting": "过滤与设置",
  "All": "全部",
  "FilterDD": "驱逐舰",
  "FilterCL": "轻巡·雷巡",
  "FilterCA": "重巡·航巡",
  "FilterBB": "战舰",
  "FilterCV": "航空母舰",
  "FilterSS": "潜水舰",
  "FilterOthers": "别的舰娘",
  "Ship Type Setting": "舰种",
  "Level": "等级",
  "Lv.1": "Lv.1",
  "Above Lv.2": "Lv.2及以上",
  "Lock": "锁定",
  "Locked": "已锁定",
  "Not Locked": "未锁定",
  "Expedition": "远征",
  "In Expedition": "正在远征",
  "Not In Expedition": "未在远征",
  "Equipment": "装备",
  "Lock": "锁定",
  "Modernization": "改修",
  "Completed": "改修完成",
  "Incomplete": "改修未满",
  "Remodelable": "可以改造",
  "ship_tag": "出击限定: {{map}}",
  "Sally Area": "出击限定",
  "No Sally Area": "未出击",
  "Speed": "速力",
  "Slow":"低速",
  "Fast": "高速",
  "Fast+": "高速+",
  "Fastest": "最速",
  "Value Type": "数值",
  "Equip. Incl.": "包含装备",
  "Raw Value": "裸装数值",
  "Paged": "分页",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "In Fleet": "舰队编入",
  "Sparkle": "战意高昂",
  "Extra Slot": "补强增设",
  "Reset": "重置设置",
  "Single": "单页",
  "Multiple": "多页",
  "unknown_area": "未知海域 {{area}}，数据未更新",
  "Free":"无限定",
  "Daihatsu": "携带大发",
  "Create ": "创建 ",
  "Overwrite ": "覆盖 ",
  "Search or create a bookmark": "搜索或创建书签",
  "Bookmarks": "书签",
  "Ship types": "舰娘类型",
  "Options": "选项",
  "id": "舰 ID",
  "name": "舰名",
  "yomi": "假名",
  "type": "舰种",
  "fleetId": "舰队",
  "lv": "等级",
  "cond": "状态",
  "_karyoku": "火力",
  "karyokuNow": "裸装火力",
  "karyokuMax": "裸装最大火力",
  "houg": "裸装初始火力",
  "_raisou": "雷装",
  "raisouNow": "裸装雷装",
  "raisouMax": "裸装最大雷装",
  "raig": "裸装初始雷装",
  "_taiku": "对空",
  "taikuNow": "裸装对空",
  "taikuMax": "裸装最大对空",
  "tyku": "裸装初始对空",
  "_soukou": "装甲",
  "soukouNow": "裸装装甲",
  "soukouMax": "裸装最大装甲",
  "souk": "裸装初始装甲",
  "_lucky": "幸运",
  "luckyNow": "裸装幸运",
  "luckyMax": "裸装最大幸运",
  "luck": "裸装初始幸运",
  "kyouka0": "火力改修",
  "kyouka1": "雷装改修",
  "kyouka2": "对空改修",
  "kyouka3": "装甲改修",
  "kyouka4": "幸运改修",
  "kaihi": "回避",
  "taisen": "对潜",
  "sakuteki": "索敌",
  "slot0": "装备0",
  "slot0Alv": "装备0 熟练度",
  "slot0Level": "装备0 改修等级",
  "slot1": "装备1",
  "slot1Alv": "装备1 熟练度",
  "slot1Level": "装备1 改修等级",
  "slot2": "装备2",
  "slot2Alv": "装备2 熟练度",
  "slot2Level": "装备2 改修等级",
  "slot3": "装备3",
  "slot3Alv": "装备3 熟练度",
  "slot3Level": "装备3 改修等级",
  "exslot": "补强增设装备",
  "exslotAlv": "补强增设装备熟练度",
  "exslotLevel": "补强增设装备改修等级",
  "locked": "锁定",
  "nowhp": "耐久",
  "maxhp": "最大耐久",
  "losshp": "损失耐久",
  "repairtime": "修理时间",
  "inDock": "入渠",
  "after": "后续改造",
  "sallyArea": "出击海域",
  "soku": "速力",
  "Export Data": "导出数据",
  "Data": "数据",
  "Current list": "当前列表",
  "Separator": "分隔符",
  "comma": "逗号",
  "semicolon": "分号",
  "tab": "制表符",
  "Line break": "换行符",
  "Copy to clipboard": "复制到剪贴板",
  "Export to file": "导出到文件",
  "Ships planned for this area: ": "本海域预定出击舰娘：",
  "return to ship types": "返回到类型选单",
  "Deck Planner": "出击计划",
  "DD": "驱逐",
  "CL": "轻巡",
  "CA": "重巡",
  "BB": "战舰",
  "CV": "空母",
  "SS": "潜艇",
  "Others": "其余舰娘",
  "DE": "海防",
  "CLT": "雷巡",
  "CAV": "航巡",
  "CVL": "轻母",
  "FBB": "高速战舰",
  "BBV": "航战",
  "SSV": "潜母",
  "AO": "补给",
  "AV": "水母",
  "LHA": "登陆",
  "CVB": "装母",
  "AR": "工",
  "AS": "潜水母舰",
  "CT": "练巡",
  "Move to ": "移动到 ",
  "Refresh": "刷新",
  "Area View": "海域一览",
  "Ship Grid": "舰娘一览",
  "Palette": "海域调色板",
  "None": "无计划",
  "Statistics": "统计",
  "Leyte Gulf": "莱特湾海战",
  "IJN Mobile Force (Ozawa)": "旧日本海军 机动部队本队（小泽）",
  "IJN First Striking First Section (Kurita)": "旧日本海军 第一游击部队 第一部队（栗田）",
  "IJN First Striking Second Section (Suzuki)": "旧日本海军 第一游击部队 第二部队（铃木）",
  "IJN First Striking Third Section (Nishimura)": "旧日本海军 第一游击部队 第三部队（西村）",
  "IJN Second Striking Force (Shima)": "旧日本海军 第二游击部队（志摩）",
  "USN Task Force 38 Fast Carrier Force": "美国海军 第 38 航空母舰特遣队",
  "Save to image": "存为图片",
  "Collection": "收集进度",
  "Show fleet name": "显示舰队名",
  "European": "欧洲舰队"
}
